印媒指控中印邊境解放軍招募藏蒙特種兵 5萬大軍壓境 備妥百架戰機進攻印度。

據聯合新聞網今天報道稱，印中軍事衝突持續升溫，印度士兵傳出在邊境對解放軍對空鳴槍示警，打破40多年來邊境不開火默契後，印度媒體連日報導稱，解放軍一邊裝備了比之前流血衝突中所使用的狼牙棒更兇狠的“大關刀”，準備發動類似於之前造成雙方死傷的突襲之外，解放軍更悄悄動員擅長山地戰的蒙藏後裔、近五萬人規模的大部隊與150架戰機，恫嚇並準備進攻印度。印媒疑似承認印軍士兵對天鳴槍示警。

“解放軍一邊裝備了比之前流血衝突中所使用的狼牙棒更兇狠的“大關刀”

玩civilization咁 由warrior upgrade去swordsman

蒙藏後裔
進攻中國

一百架吹大左啲呀
拎埋J-7守印度呀？

快d打 睇下解放軍點勁法

請藏族士兵，係佢地被佔據殖民嘅西藏大地上，同同樣係藏族嘅印軍作戰。

同族自傷殘殺

有新聞話中共係北平調左堆J20去左果到

似係要同咖哩嘅最新戰機決一雌雄

好似兩，三部

有得睇法國老戰機vs 中共積木戰機

利申軍事撚

但我淨諗起湖北新軍

解放軍戰機

香港一樣會
3萬